KG係咪nba界型佬代表？

睇佢退左役後都keep都個figure
對比Chuck 同Shaq兩個大肥佬真係
雖然都笑9翻佢著skinny jeans

利申：唔熟nba

足球界 kevin gameiro都係

點型法

自己search啦屌你老母

好柒

chuck同shaq不嬲肥架啦傻鳩

就係search過覺得唔型

你都on9
大隻還大隻 肥還肥
以前不知幾fit

係幾型
反而高比退休後個肚腩就出哂黎